App store問題

免費排行榜最多可以睇到頭200位嘅app，就算去分類果度睇，都係出好少app俾我睇，如果想睇多啲app有冇其他辦法？